醒啦，聽完林奠廢up無必要討論喇

聽完就算啦，態度照舊

專注番運動

五大訴求，缺一不可

醒丫，咪陪林奠打飛機

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

五大訴求
缺一不可

五！
唔係比一樣減一次
初心五大訴求

五大訴求，缺一不可
林奠唔撚識字，我地教907 908再教佢！